尚德巴士站對出大達地有人掉玻璃瓶

手足們一係企出啲一係開遮 小心

手足睇路